日本仔今次最錯就係俾鑽石公主號埋岸

應該踢佢老母閪去柬埔寨吖嘛

你估日本好想收

柬埔寨一個都唔驗

加上乘客主要係日本人

英國喎

聯想美國上市美資?
李家誠轉去英屬估你唔島 就係英資?

最錯係奶共呀

有七成客係日本人

隻船本身主要係行日本自己
點唔俾佢返日本？

去左柬埔寨的話，全世界都仆街鳥....
依家幾百條友感柒，假設1/4 係未封船之前奶左野但唔知的話.....

連日本政府都唔比七成日本人嘅船埋岸
重邊會有政府肯比埋岸

入嚟幫手推完 再share出去推 唔該唔該

重燃運動之火！！

隻船既母港係橫濱
做日本人生意